{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3015974",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이인 익스프레스 서울 홍대"
    },
    "text": "2018年9月1日にソウル弘大に位置するHoliday Inn Express Seoul Hougdaeがグランドオープンしました。 当ホテルは弘大の若さと芸術を楽しむことができる位置にあり、多くの食べ物と食べ物、ショッピング文化を楽しむことができます。 当宿は294室の客室を保有しており、弘大入口駅とバス停から非常に近いです。 当ホテルは新村駅、弘大入口駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅に近接しています。 韓国語での案内サポートを提供しており、チェックインは15:00以降でチェックアウトは12:00以前です。 朝食時間は06:30から9:30までで、ビュッフェ式で提供されます。 駐車はホテルの建物内では提供されておらず、近くの有料駐車場をご利用いただけます。 追加料金は保護者同伴の児童宿泊が可能で、7歳以下のお子様は無料です。 訪問者のレビューによると、このホテルはアクセスが良く快適な施設と親切なスタッフ、おいしい朝食を提供して満足のいく宿泊ができるそうです。 テレビがなく、ランドリーに乾燥機がないことが少し残念な点として言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2018年9月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大はソウルの弘大に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大は294室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大は公共交通機関からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大は弘大入口駅とバス停から非常に近いです。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大はどの駅に近接していますか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大は新村駅、弘大入口駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅に近接しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大は何時からチェックインができますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大は何時までにチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大では朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大では06:30から9:30まで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大には駐車場がありますか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大の建物内には駐車場はありませんが、近くの有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大では子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童宿泊が可能です。7歳以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大の宿泊者のレビューについて教えてください。",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、このホテルはアクセスが良く快適な施設と親切なスタッフ、おいしい朝食を提供して満足のいく宿泊ができるそうです。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大にはテレビがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大にはテレビはありません。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大には乾燥機付きのランドリーがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル弘大には乾燥機付きのランドリーはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 733
    }
}